見d藍波撚轉個會就話咩抱團組巨頭又盛就知藍波永遠搞唔大

團體運動唔抱團唔通留係隊西波到到退休一冠都冇咩都on99

玩具

D球員轉會去皇疤拜實係組巨頭啦 有豪門唔踢要留係d中下游隊